%% Преамбула TeX-файла

% 1. Стиль и язык
\documentclass[utf8x, 14pt, bold, times]{G7-32} % Стиль (по умолчанию будет 14pt)

\include{preamble.inc}
% Полезные макросы листингов.
\include{macros.inc}

\begin{document}

\frontmatter % выключает нумерацию ВСЕГО; здесь начинаются ненумерованные главы: реферат, введение, глоссарий, сокращения и прочее.

\include{info}
\include{mytitle}
\maketitle

\newpage
\tableofcontents

\nobreakingbeforechapters
%\breakingbeforechapters

\mainmatter % это включает нумерацию глав и секций в документе ниже
\newpage

\chapter{Цель работы}

Изучить команды Linux для работы с сетевым окружением.

\chapter{Задание}

\begin{enumerate}
\item Запустить командную строку 
\item Определить наличие в сети компьютера с именем www.sfu-kras.ru
\item Определить наличие в сети компьютера с именем www.sfu-kras.ru и с
      временем жизни пакета (TTL) 1-10
\item Подключится к серверу 10.3.3.222, ресурсу test по протоколу SMB
\item Определить имя компьютера, если его адрес 10.3.3.222
\item Подключить сетевую папку test сервера 10.3.3.222
\item Отобразить список подключенных сетевых папок
\item Отмонтировать сетевую папку, подключенную в предыдущем задании
\item Установить время на текущем компьютере по серверу 10.3.3.222
\item Определить путь прохождения пакета до компьютера www.sfu-kras.ru
\item Отобразить таблицу маршрутизации
\item Определить шлюз по умолчанию для текущего компьютера
\item Создать запись в таблице маршрутизации со следущими параметрами
\begin{itemize}
    \item Адрес - 192.168.66.0
    \item Маска - 255.255.255.0
    \item Шлюз - определяется из предыдущего пункта
    \item Интерфейс - enp0s3
\end{itemize}
\item Удалить только что созданную запись в таблице маршрутизации
\item Отобразить полную информацию о состоянии стека IP
\item Обновить состояние стека IP, переполучить IP адрес от DHCP сервера
\item Отобразить список компьютеров в текущей рабочей группе
\end{enumerate}

\chapter{Результаты}

Результат выполнения пунктов 1-17 представлен на рисунках \ref{ris:tasks1-4}-\ref{ris:tasks16-17}.

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/tasks1-4}}
    \caption{Результат выполнения пунктов 1-4}
\label{ris:tasks1-4}
\end{figure}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/tasks5-7}}
    \caption{Результат выполнения пунктов 5-7}
\label{ris:tasks5-7}
\end{figure}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/tasks8-9}}
    \caption{Результат выполнения пунктов 8-9}
\label{ris:tasks8-9}
\end{figure}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/tasks10-14}}
    \caption{Результат выполнения пунктов 10-14}
\label{ris:tasks10-14}
\end{figure}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/tasks15-16}}
    \caption{Результат выполнения пунктов 15-16}
\label{ris:tasks15-16}
\end{figure}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/tasks16-17}}
    \caption{Результат выполнения пунктов 16-17}
\label{ris:tasks16-17}
\end{figure}

\backmatter %% Здесь заканчивается нумерованная часть документа и начинаются ссылки и

\end{document}
